（已出成績表）黨鐵表示：復修費數以億元計

自8月起，港鐵接連遭受示威者狙擊。港鐵向立法會鐵路事宜小組委員會提交文件，聲稱破壞事件為港鐵帶來數以億元計的車站設施復修及更換費用。 由今年6月12日起至11月24日，港鐵93個重鐵車站，受破壞有85個，68個輕鐵車站有62個受損。其他設施方面，出入閘機遭破壞次數有1951次、售票機、八達通增值機、查閲機、客務中心設備1146次、輕鐵月台八達通收費器1502次、閉路電視鏡頭1278次、升降機79次、扶手電梯123次、車站出入口玻璃幕牆1158次、車站出入口捲閘191次。 列車方面，共有54列重鐵列車及16輛輕鐵曾遭破壞。 港鐵表示，高度關注車站內發生的暴力事件及逃票行為，亦新增一隊約160人的「附例特勤隊」，成員包括恆常編制的附例特檢隊和顧客服務及收益保護組的港鐵職員，以及由承辦商提供的保安人員，以協助執行《港鐵附例》。同時，港鐵亦安排更多保安人員在車站內提供額外支援，在公眾活動高峰時期，增派約1500人，以保障乘客及港鐵職員的安全。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

推

而家請保安都請死佢地
有啲站經常白請幾個人望閘機
入閘出閘都望
果到我計佢$60一個鐘
條數都幾和味

咁少？
一年都唔知賺幾多
未計啲人開始搭返

831 CCTV

新聞有咩好推

撞車個次差點搞出人命，有無人要問責

唔通話幾百萬就搞掂咩！一定吹大啲去大鳩人架啦

問黑驚拎啦

$100/hr

有次好似上水站成部列車燒左 果度都1億

831 閉路電視唔係話速龍打爆嘅咩？又入示威者數？

咁快計？
有排你數

無計折舊，當人傻仔

百幾億